我屌你老母呀支那國 習種開完綠燈 周圍搶住報人數

屌你老母支那政府唔好咁撚痴線啦
2日前仲係話受控 拉鳩左幾十人網上造謠
今日你同我講要嚴查瞞報官員

中央政法委：肺炎疫情刻意遲報瞞報是千古罪人
中央政法委微信公眾號「長安劍」周二（21日）開腔談及防控工作，強調只有準確、及時公布相關信息，才能有效展開防控，把面子看得比民眾利益重的政客將是國家的千古罪人；為了一己之利刻意瞞報遲報，將釘在歷史的恥辱柱上。
「長安劍」的文章指，本次肺炎疫情讓許多人聯想到2003年的SARS疫情，但中國政府沒有重走當年SARS信息公布披露的那條老路。從上月首次公布疫情至今，21天時間內，僅武漢市衞健委發布的各類情況通報就有14次，信息公開力度不可謂不大。各個部門的行動也相繼展開，各項防控措施正在全面落實，防控疫情的相關知識正通過報紙、電視、互聯網向全社會普及。

蓋清咁緊火做乜

極權國家
日日改口風叫下面點跟呀

本次肺炎疫情讓許多人聯想到2003年的SARS疫情，但中國政府沒有重走當年SARS信息公布披露的那條老路。

有咩分別

唔夠膽去疫區call hen了

佢老家

張建宗條契弟仲未搵到車尾

咁到底拉左個廿幾人仲係咪造謠呢
家陣唔拉都拉左
點算好呢

火燒大地 淨化中國土地

今日支那瘋狂吹到疫病風 鬥人數多咁既款

所以支那人只睇利益

鬥多 好似農地報產量咁

人有多大膽，地有多大產，我省一公頃平均有十萬個病例

尚書大人

可能係條財路有R allowance

真理部

03年咪又係叫影帝咁講
一講完第日升左幾百

蓋ching

傾好先啦廢國

充滿末代感覺

分別在依家資訊更加流通
根本瞞唔住

其實D支那人有冇懷疑過人生
點解2日前同今日官方講D野完全唔同

小心炒車呀，報得咁過癮

陽謀

慣撚左啦

以為咁係正常

好撚似大躍進

香港股市俾佢提前搞冧

大鳴大放WARS版

爭住鬥多

大鳴大放 引蛇出洞

把面子看得比民眾利益重的政客將是國家的千古罪人；為了一己之利刻意瞞報遲報，將釘在歷史的恥辱柱上。

無得call g

其實香港都一撚樣，已經嚴重赤化，個種官僚作風好嘔心
之前仲話唔會人傳人，雜種一開綠燈，就即刻轉口風，前後都唔知有無兩日

中國政府沒有重走當年SARS信息公布披露的那條老路
即係承認當年隱瞞疫情啦

少少溝通問題姐

今朝先幻想完支國會唔會容許通報
點知真係

但係要係支國政壇生存
容許報唔等如你可以報

報完一陣黨又話你政治不正確

容許報但唔報
d愚民先會信真係冇事

梗係屈嫖娼啦

4月19日
時任國務院總理溫家寶正式警告地方官員，瞞報少報疫情的官員將面臨嚴厲處分。

4月20日
北京的疫情從原先有所隱瞞報告的37例，突然暴增至339例，疑似病例增至600人以上

歷史重演

5000年歷史只係不段重演緊

琴日雜種出黎講野咪等於暗示可以報

佢地做個決定都只係一條友down聲就得
真係可以千變萬化

仲有幾多倍既人數未報，根據古時徵兵一條村報大十倍，鄉又十倍，所以所謂百萬大軍對戰實際上可能得幾千

CLS

用呢單嘢去掩飾貿易戰喪權辱國

做支那人乜野都唔評論，講左等如冇講先長命

引蛇出動

支那人 ： 要相信國家，會更好的

支那狗必須死！

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

每日表演今天的我打到昨日的我

係tg見到，咁樣隔離好痴線

無知既人就大大聲
知道乜事就唔敢出聲

笑到仆街諗起葉劉瞓棺材.jpg

中國特式
今日岩 聽日錯

彈出彈入打我呀苯

binc

貪官：拎去活摘搵返筆錢

所以佢地咪唔理政府講咩 乜都支持黨實冇死

佢地唔會理呢啲，佢地只會掛住揾錢

報得太多
到時又封鎖返
拉返報左果啲

支那人都係靠we柒群組收風
大家都知官方會隱瞞

引蛇出洞

肺炎都要玩大鳴大放？

係陽謀

準備報大數呃維穩費

D藍絲一日到黑話國家在進步 進條撚 歷史重演

4月19日
教育部要求外地生「五一」期間不離校回家。

國務院總理溫家寶正式警告地方官員，瞞報少報疫情的官員將面臨嚴厲處分。

4月20日
北京的疫情從原先有所隱瞞報告的37例，突然暴增至339例，疑似病例增至600人以上

人類總是

驚死執輸！
我大你2百個確診武漢肺炎

其實係全面滅貧
雖然已經一月尾
但中國共產黨
講得出做得到

睇黎好快爆核電廠跟住核戰

最抵死係香港班太監收風慢過人
張建宗到今日仲出黎話已經受控 唔會檢查武漢旅客

封城了

洩露國家機密啊 仲大罪d

瘟疫大躍進
「官有多大膽，大陸冚家產」

真
甴種都走出黎開綠燈出全力打疫情
張建宗慢撚咗成個 cycle

傳到去北京,容乜易會害死聖上

仆你個街 連世衛都搶閘報數

佢意思係：
當年SARS有公布披露，今次無

溫家寶認證有人瞞報SARS

大鳴大放後就…

班仆街藍屍廢老又北上又唔肯戴罩
而家香港都應該唔少潛藏病人

屌
14億條金魚

清算近了